步入黑夜的老衲更出色

衲dee呢排仲有無屌骨妹

M巾廣告對白?

老衲嘅佛光令佢變成漆黑中嘅螢火蟲

左與右都滿是冇出息

瞓棺材咪黑夜囉